特朗普真係落台啦

由佢上任第一日已經唔妥佢
連登仔個個當佢係神咁拜
但佢根本只係得個樣
一啲料都冇

一開始講人權法案
手足背後搞咗幾多野
又遊行又集會
佢遲遲唔肯過
到後來真係受壓通過咗
你估佢真係想幫香港人咩
佢只係要民意咋
過咗根本唔會有任何有建設性嘅制裁
即使條例規定佢一定要制裁

到同支那打貿易戰
講到自己有辦法好多核彈咁
最後又咪係跪支那
佢根本有心無力
無勇無謀

好啦 到而家武肺
美國的確係因為特朗普反應遲鈍
低估疫情 先會爆到咁大
佢又唔識檢討自己
將責任推哂俾支那
佢仲話乜鬼將消毒酒精打入人體
可以治療武肺
根本一啲common sense都冇
仲要到而家都唔肯叫人帶口罩
話要盡快復工
智商真心仲低過兒登仔

唔該接受現實啦
特朗普幫香港係因為自身利益
當有一日香港冇咗價值
我哋就係condom
唸下係咪值得花咁多時間喺佢度
佢民意而家低到仆街
自己都顧唔好 仲指意佢幫香港？

我哋俾佢撚緊咋醒啦
條白痴落台啦

我要接受現實我要反共了

同李家誠一樣
佢根本冇表明過立場
個個當佢神仙咁

到咗而家佢入咗個咩守護聯盟
成班白痴仲話佢係被迫

佢撚緊我地咋

負乜撚皮
有咩講錯💁‍♂️

醒啦

佢話消毒酒精當針打咪就係釣魚笑鳩你呢啲on9仔lor

多謝你嘅分享

你有冇睇新聞㗎屌
分析下啦白痴
邊撚個會開呢啲玩笑啊
佢有咩好處啊

你用下個腦唸清楚自己講緊咩啦
條友真心膠㗎

負皮講野啦

如果有個比佢對華更強硬嘅人出嚟選，絕對支持你嘅講法，但佢對手係個奶共鬼佬

重點

其實侵唔落實制裁我估好大程度係因為係支那同香港生意嘅美資公司向佢施壓。
畢竟落實左制裁支那必定有反制，到時美資公司一定無運行，所以我覺得大家要發洩嘅一定係揾美資公司嘅老闆，因為佢地一定有向侵施壓叫佢袖手旁觀

外判抗爭

咁就代表要盲撐？

佢on9關你撚事咩，佢只要帶領美國打爆支那就係我哋要嘅嘢

比奶共燈上會更加好?

算啦
佢點會夠打啊

on 99 你以為你條廢物一毛講兩句佢就落台 ?

支持China Joe NMSL

唔洗估啦
之前出晒新聞係美國商會施壓

樓豬特登想燈侵侵？

spin得幾靚

總之 佢任內發起對華仆街既善行 就係我嘅hero
2018-2019 玩到支那國雞毛鴨血 都已經拍爛手掌

如果依家仲係奧巴馬 華為就真係五G上統一全球

支持彭斯做總統

連任後一定有支解

大佬理解清楚我講咩先
我出呢個post嘅原因
係想叫你地醒下
唔好再盲目支持佢
同埋過度依賴佢

你上面嗰句嘅概念
同你嗌「光復香港」有乜分別
係咪冇作用就唔講得？

唔係你理解清楚篇文，你應該會知道我叫佢落台，呢個只不過係一個情緒上面嘅抒發。

吊你老母

特朗普嘅好處係對支那極度強硬，但係喺美國本土方面佢係做得唔好，勁多人反佢，再加埋武漢肺炎應對失當，要連任雖然唔係冇可能

不過對手係奶共咁一定要特朗普

至少等到下屆

完全冇point
0分

隔離post話佢講個句無論死幾多人都要復工
堅定流先

極度強硬只不過係態度方面
行動強硬先係我要既野

有冇睇電視
緊係堅啦

拉

我理解唔到特朗普嘅思維，但係佢係做緊自己覺得啱嘅嘢，佢連任係對香港最好，不過美國人可能唔係咁諗

樓主一巴巴咁車落去d 冷軍到

等佢連任之後我再返嚟笑9你
同埋連到先算

你以為CCTAI軍師講兩句黑警死全家 血債血償 黑警就真係會死全家?

連登仔盲撐佢都只係一個情緒上面嘅抒發
個個都撐你估個個都想撐咩

你個名

乜有人會覺得佢真心幫香港？
由一開始都知只係大家利用大家

佢夠竟今次jm9

屌你
hero會唔會誇張咗

你個hero柒㗎喎

我入到黎睇到你頭嗰句
你妥唔妥佢關美國撚事呀

以為黑仔開post

樓主以為眾人皆醉我獨醒

特朗普幫香港係因為自身利益
當有一日香港冇咗價值
我哋就係condom

鬼唔撚知咩
係咪以為自己好醒
問題係宜家香港仲有利用價值
被人當condom 但可以達到我想要嘅野 我無所謂

「佢覺得啱嘅野」
呢個咪係問題囉
自大唔聽人講

其實有幾多人真心100%崇拜同信賴侵
一開始已經講過佢係商人
佢對支那強硬對我地有利，就係咁簡單

樓主可能上太多連登，有陣時D留言唔代表D人真係咁諗

你損失
who fking care

樓豬咪ff自己係美國佬啦

講善用起底功能

留明下年再bin

而家呢一刻
敵人既敵人就係朋友
將來變condom都係將來既事
完

你up乜
個point喺邊

奧黑鬼養撚到支共肥絲大隻

現在就係帶領唔到

所以我咪講佢要連任唔穩兩頭唔到岸，如果係我我會去盡一邊打支那定幫國民先依家佢睇落係掛住串支那唔記得治理國家

行動強硬就係好大程度取決於國會
而家眾議院夾參議院一齊對支那強硬
大家應該focus埋係國會成員度

所以咪話樓主on9
訓撚咗好耐咁
可能樓主天真以為美國可以真心幫香港

不嬲都係咁

筆嬲都係嗰句
香港棋美國盡管用，香港人好歡迎
係樓主今日先知美國係為利益
我就知左好耐，樓豬呢

Trump係無料 兼 on9 兼唔係真心
咁又點？
佢啲政策咁啱work呀 （運氣又好，佢手下勁又好）
所以咪撐佢囉

Obama 又Columbia又Harvard
係醒目又好人
咁又點？
一樣唔work
所以咪唔撐

幾歲？
要真心勁先撐？
代表到自己利益就撐架啦

Hi condom

講到你有得選咁

又一個冇point
離哂題

列根都要11年 侵侵兩年唔得就帶領唔到
笑撚死人

我作為香港人咁諗啫美國人想點管唔到

駁唔撚到我？

agger

大家歌頌侵好多都係表面
同時當初美國旗隊歌頌侵，都其實拉攏左美國班on9侵fans

美國政壇上有邊個幫香港唔係為咗個人利益醒吓啦

連任到先可以帶領

好啦 到而家武肺
中國的確係因為習近平反應遲鈍
低估疫情 先會爆到咁大
佢又唔識檢討自己
將責任推哂俾美國
佢仲話乜鬼食中藥
可以治療武肺
根本一啲common sense都冇
話要盡快復工
智商真心仲低過兒登仔

傻仔黎既 香港人都冇權投票比特朗普
你可以知道既就係美國左右2黨幾乎係針對支那係一個共識黎
連美國都認為支那共產黨係一個威脅

講到自己有票咁

Trump 唔奶共，另一個奶共，咪支持Trump 囉就係咁簡單!
如果有另一個比Trump 更強硬，咁咪支持另一個囉

第一日講人權法案已經知啦
就係見到一班on9仲盲撐先要開post講

你又知唔得 末卜先知

講到香港人有得選咁
美國人一定睇返佢自己在美國的政策做得好唔好。外交政策次要。
除非佢可以搞掂中共落台，就有人支持。
但問題trump trump隊唔冧中共，仲要被中共肺炎野到全美百萬人感染，你覺得美國人會唔會支持trump trump

要例子講聲

本黎就係廢人一個, 只識做生意

香港人不嬲諗美國點幫香港係信仰

樓主快走，嗰啲冇獨立分析嘅盲撐傻西嚟緊搵你喇

樓主可唔可以認真討論

問題係特朗普有機會連唔到任

咁幾時解放香港

大佬有民調㗎
咁而家就係data偏向連仼唔到呀嘛

同埋佢果句都冇話唔得

理解一下先

Biden 會當選? 有冇睇最近polling numbers?

美國貿易戰跪支那
幾唔幾得幾多個US shall同China shall呀

係 撐佢反共反支

屌你老母
(by 連登仔）

有機會啫未來幾個月乜都可以變

咪撚覆佢啦
trump落台比china joe上?冇撚野呀?

係

on9盲撐咪由佢盲撐囉
美國唔會因為香港有少數人盲撐侵而即刻同支那friend番
再者，樓主上連登勿認真 thx

首先你真係唔好咁睇得起自己，你做唔做多啲咩其實唔會影響到人地大選

其次係如果係拜登上我都幾sure十二月前一定過到23條/國安法，而支那係唔會有後果

可以
如果我覺得佢講既野有一定既深度

但明顯冇
都係笑下算啦呢d

想問吓你 未卜先知

個個字都識，知道係中文字，不過完全睇唔明
有冇動物傳心師?!

香港人有得選美國總統咩？

美國人選，就一定睇返佢自己在美國的政策做得好唔好。
外交政策wfc。

除非佢可以搞掂中共落台，令世界少左個無神論大惡魔和競爭對手，咁就實好多人支持。

但問題trump trump隊唔冧中共，仲要被中共肺炎野到全美百萬人感染，你覺得美國人會唔會支持trump trump？

不過香港人放心，trump trump連任唔到，下一任都未必會放過中共，因為中共肺炎搞到好麻煩。同埋美國係有神論自由宗教國家，對宗教自由好重視，中共呢個無神論國家一早就好想收佢皮。

PR叔叔or姨姨你好
你係咪美國人啊？
你有冇票啊？
做嘢啦，嘈

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

trump,點都好過希拉啦。仲想點？

Wow ching好似好勁
source拿出來

最好攞多幾個對比

其實呢香港人支唔支持佢

係對美國大選0影響

不如叫咗林鄭落台先好嗎？

我唔知你係真心膠定係點

美國同台灣close左，為左第一島鏈，保障太平洋利益
台灣同美國合作，搵靠山保障台灣發展

國家如是，做人如是
當然無你咁話完全無真心付出
只有利益層面好難合作順利

連登一早變一言堂

唔岩聽就屈毛 分化

佢地中意果d名人 就一定係黃 跪左就一定係撚狗 有後著

咁我提下佢哋又要俾你寸

閱

大佬呀有歷史數據 上次民調希婆都領先侵
理解一下先

嘩 原來而家新會員去到三十四萬幾

我上面幾個回覆就係講緊香港人同美國人對特朗普嘅唔同睇法

香港人覺得特朗普對支那好勁，想佢連任

相反，美國人覺得特朗普本土政策做得差，可能唔畀佢連任

但係決定權喺美國人隻手，香港人只可以FF

即係我哋點諗其實完全冇影響

餵埋入口係基本啦
人哋美國總統嚟㗎嘛
幫香港人出兵直頭係義務啦
最好幫香港獨立之後就駐兵香港
再年年進貢人人唔做返工有錢落袋

美國支持香港就得

樓主pin黎等人駁，因為自己駁唔到

唔為利益為咩？貪樓豬生得靚仔？
香港人撐佢為咩？又貪返侵侵夠靚仔？
做人要成長唔好咁天真浪漫啦

仲有人地民調之前創新高6成人覺得佢連任到

明明有份話 it's just a flu
唔係trump講嘅話，喺連登俾人屌到仆街啦

樓主快啲走 連登嗰個揸白卡綠人嚟 呀唔係 係揸綠卡白人嚟 你咁樣話一個右派嘅白人統治者 實係未比連登仔批鬥過

我係自私撚，邊個肯郁支那邊個咪自己友，唔太在乎佢出發點係唔係為自己利益

吓，乜唔係咁樣咩？

係繁體字
中文字包含好多種文字
例如韓語

ching衝太前

樓主應該唔係真心膠
不過佢表達到自己好似啱啱發現

唔輪到你講咁多 呢啲咪就係要含淚囉

叫我弟弟得了
最憎人叫我叔叔

唔怪得
我心諗做咩pin 我個post

樓豬:睇唔到呀 兒登仔盲撑侵

台灣選舉都係咁
事實係有部分台灣人都唔滿意蔡英文，只不過係韓國魚太on9

侵侵都係奶共

吓？
香港人支持->twitter戰線

零影響點計的

你睇下佢對面班左膠咩料先

首先第一，美國選咩總統關我地春事咩，要你妥佢？
無論將來係China Joe定係佢連任，我地都只可以繼續打我地嘅戰線，做我地可以做嘅野

第二人權法過，唔柒係佢一個話事，訓左幾耐？
唔為香港人著想好正常，美國總統點解要對你負責？佢為民意都係天經地義

第三，從來無美國總統咁大力打支那，唔明點解你話佢跪

第四，唔食住武肺打柒支那，更待何時？你是咪自打嘴巴
可能佢係信錯WHO，但總叫做釣左隻咸濕賽同成個奶共組織出嚟

第五，香港何嘗唔係為左自身利益？邊個國家唔為自身利益著想？究竟你想表達啲乜？

唔想做condom就要有bargaining power，就唯有繼續為老美為世界提供彈藥，而家到你揀同邊個合作咩？

況且已經好多議員為香港發聲，眼界放大少少，講啲咁嘅廢話，你一係就係五毛，一係就極on9

最後最後，如果你只係極on9，請你唔好再帶呢啲柒風向，美國選邊個唔到我地出聲

我哋嘅唯一選擇就係特朗普

不過我哋冇決定權

無論Trump做乜，連登仔都爭住捧

做柒左又話佢只係撚尻支那

做啱左又射到hihi

好似連登仔有份選佢咁

樓主求下你放棄我地啦你好賤格

1. 樓主係想講 香港人 （唔應該喺情感上或口頭上）支持Trump
我係specifically喺呢方面address返樓主 話香港人情感上係可以合理支持Trump
至於有無得選，就睇你有無美國護照，

大約有23萬名美國人出生於香港。
*2017年數據
*此數字並不包括在香港以外地方出生的香港移民，以及家人移民到美國後才出生的港人後代。

2. 美國人支唔支持Trump，係一個Empirical problem, 唔係一個theoretical question, i.e. 唔係透過幻想/推論可以得出結論，而係要睇實證。睇返數據，Trump民望最近係大升，去到佢歷史最高位49%
Source: CNN 援引 Gallup Poll (唔熟嘅各位同你地介紹下，呢個係美國最權威嘅公眾意見polling platform)

(CNN)The narrative seemed set: After a brief surge of public support for President Donald Trump in the early days of America's fight against the coronavirus, his approval numbers had settled back into the low 40s.

Right? Right.
Except that in Gallup's latest two-week tracking poll, Trump's job approval is back to 49% -- matching the highest it's ever been -- while his disapproval is at 47%.
That marks a 6-point improvement on Trump's approval number from the last Gallup tracking poll. And that improvement comes exclusively from independents -- 47% of whom now approve of the job Trump is doing, the best he has ever done among that group in Gallup polling. (He was at 38% approval among indies in the last Gallup tracker.)

你喜
不過呢度集中討論特朗普

thankyou

btw你可以自己開post叫

你講到佢為香港服務咁

樓主pin #122 仲好啦連登仔 你唔使認真同佢搏拳㗎

原來侵跪左支那

Post乜鬼

特朗普唔係撐香港人，係撐自己搞共產黨，
佢做咁多嘢全為自己，但如果係希拉莉，佢又係䑛共，到時咪重大碌，人權法都可能簽唔到

人地美國人選既美國總統落唔落台關你0事咩

見佢咁有心
唔pin對佢唔住

disinfectant injection都有人捧

如果拜登上場我地係咪可以返屋企瞓覺
(覺得侵好大機會連任唔到)

跟樓主po既野去諗有咩好處
樓主係未又利用連登仔

何來反共
乜嘢叫一致

你條柒頭覆唔到 = 冇深度

樓主係好出名嘅五毛， 講美國壞話， 大家block鳩佢

Lm 等bin c

Source啦

互利互惠姐

*覺得

此留言已完

政治就係咁 唔係你以為佢咁好心幫你啊 幾歲啊你

美國總統緊係為美國利益做決定啦
邊個做都一定係咁

仲有支那肺炎唔單止佢低估 根本成個美國初頭都低估哂

猶其New york你睇番佢地洲長初頭講過D咩 同侵講既係差唔多

仲有NY CA班人咁憎侵 侵講咩應該都唔會信架啵

咁點解區議會要含淚投泛民/素人？

你叫到美國搵第二個反共鬼佬出嚟選總統咁香港人咪會撐佢囉

你up乜
兩者有乜關係

唸清楚

一句明哂 白票撚嚟

我冇票投

知唔知咩叫互相利用？

侵侵好似從來都冇表態過支持香港人
但明顯佢同香港人嘅敵人一樣都係中共

香港只係外國手中一個籌碼
從來佢地係唔會理香港生死

所謂打國際線
唔係淨係靠求人幫你手

而係識得因時制宜
識得喺適當時候發動攻勢
話俾人聽香港係可以做一個籌碼

點解中共呢幾個月咁急呀
因為武漢肺炎幫佢地爭取時間
佢地想喺外國仲忙緊處理疫情嘅時候
令香港唔能夠成為外國嘅一個籌碼

但好明顯外國疫情都開始放緩
已經有人嘈緊要求恢復經濟
當外國能夠完全控制到疫情嘅時候
中共就會被圍攻

所以口交部呢一兩個開始戰狼外交
目的就係令到外國輿論混亂
製造亂象
爭取時間幫自己爭取生存空間

真真正正要做
係奪回言論主導權（不論本地定國際線都一樣）
同埋做好準備

爭取民主唔會係一條易走嘅路
嚟緊嘅路只會更黑暗
只有走過最黑暗嘅年代
先有重光嘅可能

不推文回覆

唔知
未俾人利用過

So...個post仍然喺熱門

thanks for remind

咁你有咩建議?

Gallup Poll Source:

依家拜登既賠率比侵侵高，建議樓主all in

哦

當冇呢個人存在
focus其他戰線

eg立會 工會 ...

唔投佢地 咪比獻世派直接當選 同樣道理唔投反共trump 咪比奶共China joe上位囉 鬼唔知trump冇咩用 你話有個侯選人係列根 我實支持佢 但依加冇嘛 咪唯有支持trump

現在先知？ 智將也

樓豬唔會理
請善用不推文回覆

屌你 我叫你pin #122 你pin我嗰個comment做乜柒

秒

我唔賭錢的

咁投拜登lu拜登萬歲

距肯定順利連任🙂

Too long
仲長過我正文
冇時間

各自爬山

唸清楚自己講gun meh

有美國護照都唔一定可以選總統。
關島人都係拿美國護照，但無得選總統。
好似要50個state + District of Columbia 先有得選美國總統。
波多黎各，關島，有美國護照都無得選。

咁你又諗清楚未

特朗普有冇得連任都唔係香港人話得事啦
只係敵人嘅敵人 可以做下朋友咁解

都係果句
我唔介意
你既損失

兩個入面唔通揀奶共拜登咩，雖然trump都係睇錢only，唔理民主，但起碼唔會奶到雪雪聲，民主黨上個月先話武肺唔關世衛同中國事

trump收左美國皮對邊個有好處

...你up乜

你拉咗兩次

所以叫佢落台不如叫佢即刻死好過。

唔理黑貓定白貓 搞尻支那就係好貓

咁相比之下，奧巴馬又做成點

冇興趣比較
非此post重點

樓主其實都幾可憐，連開個post都有失敗者既氣息難怪無人埋堆

冇point

攻擊無效

收皮啦至少佢都話叫幫過下口 又肯同中共打對台
你咁撚叻你做啊柒頭 on撚9佢落台香港都係咁先傻西

哈，又轉吠！

鬼得閒搵你個comment

樓主不如叫侵即刻死好過落台？等彭斯就皆大歡喜冇交哎。

你都on撚9唔比較邊度嚟佢冇撚用嘅結論？樓豬一係五毛一係食屎大唔識用腦諗野 此post已完 拉

我宣布此post已完
後面啲討論已經離哂題

不過大家鐘意嘅可以繼續屌我老母
有心情會覆

哇你一句hi condom 就ko人啊？

吓
好勉強喎

即係搵個廢人同個冇咁廢既廢人作比較
去突出個廢人其實都唔係好廢？

意義在那

都唔係既.
反共係民主共和兩黨共識, 你睇下個個有關反支那既法案都係兩黨全票通過, 拜登就算奶共都唔可以光明正大咁奶,
再講因為武肺反共好處好似大過奶共, 拜登個大佬定細佬間律師行而家帶緊頭接JOB搞向支那索償, 好似已經有幾萬人加入. 就算支那唔比錢, 全世界都知支那有幾多資產係美國, 求其充公幾棟華爾街已經發過豬頭

咁你注定成世失敗

唔好舉美國旗呀！！！

我覺得佢果段係有兩個重點既
1. 香港仲有利用價值
2. 佢甘願做trump既condom

第一點佢冇俾例子所以我冇覆
第二句有笑點咪笑下

得我利用人
不過我份人好真誠
好少咁做

冇舉過lol

2017年個個數據係出自 許穎婷之前 呼籲香港人喺2020年普查寫低香港族群 時援引的數據

我check咗下應該係2017年聯邦調查人口嘅數據
唔好話關島呢啲
連綠卡都未計
所以你講嘅係irrelevant

就算關，關島呢啲都係得16萬人口，波多黎各300萬
而香港人移民去個度嘅機會應該不大
有23萬香港人有權投美國總統
呢個係一個非常合理的推論，unless proven otherwise by strong evidence

我無興趣理佢點睇香港，只要佢肯對中國強硬就得

咁你搵個係仼內會出聲幫香港同唔奶共嘅出嚟先好冇先唔好講佢係咪為咗利益 佢態度擺咗出嚟就唔多唔少都有啲國際壓力係度 根本冇人一心諗住靠佢 大家都係各取所需你自己on9想人點幫你反而想佢落台真係白撚痴 就係要留佢係度搞鳩支那 冇人要你中意佢

做唔到win win, 人生多數失敗收場

態度強硬*
行動強硬*
兩者好大分別

定係你講緊佢碌鳩

真由頭到尾都話侵侵係商人 有利可圖就幫 大家各取所需樓豬傻鳩懶醒冇遠見

讀緊中學
睇吓點

不過你講嘅嘢對我零打擊

樓主RIP

Bye too long no time read
thanks for yr comment

所以樓主潛咗水

行動
你話佢唔夠？OK, 你揾過另一個更硬既黎睇睇

唔緊要 下次出鳩post前出下腦

低質藍絲文🙂

做咩無啦啦話打擊你？唔好咁自卑啦

你開心就得

Read

樓主肯定認為出兵先叫強硬

從來冇人對支咁強硬
對面仲要China joe
要醒嗰個係你

撚狗咋

樓主講得啱 不過咁 係我地仲係弱勢嘅一方 就點都要搵個有能力嘅人黎依靠佢去收支共皮 我地比黑材料佢屌9支共 其實都係互取所需姐 但絕對唔會去到連登仔咁崇拜

有手足支持 侵侵贏硬

無人會做冇利益既事

我支持樓主 但多半個朋友好過多一個敵人

鬼叫得佢一個有心又夠癲咩 其他就算有心 都太君子喇 對付支那呢啲無賴一定要以其人之道 還治其人之身

block 左佢，佢之前係到吹奏美心

根本係廢老一名，仲要有老人痴呆嗰隻，美軍到我帶路，笑撚咗，玩鳩你地咋

係你地on9姐

BLOCK 香城杏檀兒登仔
#345458

侵侵領導 會慢慢做底中共
拜登上場 中共將統治全球
唔明就睇多d蕭生分析
你估政治野係你話想點就點既？

唔講以為侵侵香港出世走咗去美國做總統，又唔見其它國家幫香港立人權法

連登仔真係好on9，誠哥/Trump都好信

不能同意更多

btw樓主堅係弱智，負評完連解釋都唔想
浪費時間

感情上抒發就去感情台啦
又唔係有嘢要討論

都係果句
你損失
我唔介意

係兒登講呢d 道理無撚用架

響呢度講做乜
有票咩....

係你屎屎台兒登狗戇撚尻咋 人地係愛美國 為自己國家攞利益 唔通真係會幫你班傻閪呀 喺特朗普眼中你地屎都不如

就係咁樣

如果最後Joe Biden贏咗Trump, 我可以講支共可以續命/再戰10年，咁10年之後會點？應該冇之後了，因為全世界已經支化曬

直接ban得 睇曬覺得樓主on99

Source你老母咩唔識自己查？
睇多D新聞啦on99活係自己幻想有撚用咩

多條戰線唔撚得呀？

你老母今晚比大家屌到閪都闊埋喇

屌你老母又係你呢啲人
講到佢咁撚差 你咁撚有邏輯
咁點解係人地做總統而唔撚係你呀 屌 曬鳩氣啦你

張獻忠五四式大民主的確係不顧一切，想要就要。

97入城你帶路，結果有排你支那pk啦。你支共爸爸鄧小平都識得，跟老美個個富貴，反老美個個訓街，你自己想pk就算啦，做咩要害自己後代? 支那種真係個個都易子而食，有鋪癲狂癮啵

樓主自以為得自己清醒?
識唔識互相利用啊

其實阿樓主
如果你知道香港既價值係邊
就唔會有你咁on9 既言論

我支持熱普城

如果真係咁多人明，就唔會當trump神咁崇拜啦，唔怪得比人話美國係外國勢力，因為佢而家的確比唔到好處香港，但又多支持者，但點解咁多人支持，唔通收左利益？
香港藍絲當然會咁諗

叫美國人去死又真係過火左...

係 又撚緊狗

連登仔不嬲唔肯面對現實

你知唔知佢對手係邊個 如果我係一個美國人我或者支持你 如果你同我一樣只係拎住本厠所板加本垃圾bno 我諗唔到任何理由支持China Joe

準備下台了

你喺連登鬧特朗基
遇咗比班連衞兵屌完老母屌老竇啦

你真係智障架

連燈越反壞紅 越撐越黑 是常識吧

po主同中國班盲毛有咩分別係個籠到叫囂人地民選總統落台，鬧一個外國領導人唔幫手，係咪中國式失心瘋

你有得選咩而且係兩個後選人中， Trump已經算好

政治講互相利用

樓主講立場，天真過阿嬌

無衝突 同時都做緊 有咩問題

講真 唔好再打飛機啦 靠自己啦香港人

咁人始終需要希望，佢已經比左希望大家

連登廢物成日都靠其他人
好多地方原本都有幫下口
佢地話得把口
trump咪一樣
咁又點
最後而家做咗啲乜？

真係好憎連登廢物果種口吻
下下靠人，做慣裙腳仔

樓主係咪自己揸枝AK殺入中南海？

拉
國際關係幫你唔係利益唔通同你有親？
你咁都唔醒